哥斯拉大戰金剛應該邊個贏先岩？

哥斯拉
金剛
未知原著既你請踴躍討論

Vs

打打下發現大家老母個名一樣，之後打和super做好朋友一齊去打機械哥斯拉

孖寶賽車係打和大家一樣咁好撞

此帖巳完